其實5g技術專利咩公司有最多？

想要啲實質啲嘅數據
聽到人講美國佬眼紅華為，好想駁到佢冇聲出

未知,3GPP 入面味定案，仲有好多技術味表決，最後邊個"多"依然未知

同埋唔係計專利多, 而係你個有幾重要， 例如dependent同independent claim分別都已經令到你同唔同到人收錢

成個5G都係美國搞出黎，你話呢

點解支那講到自己領先全宇宙咁？

華為好多水軍，令到d人以為好勁
大量假報道令人半信半疑都變左開始信
要記著專利有分重唔重要，大6申請專利全球最多但好多都冇用
佢地嘅玩法打個比喻，一張檯有十邊形就申請專利，二十邊形、三十邊形⋯etc

支那人打飛機打到要出書

同埋中國有中國專利法，同國際專利法唔同，剩IPhone 呢個名都玩左好耐

燒山話華為有5G其中一條頻譜嘅coding技術，再加上華為有技術令傳送速度快過普通嘅成5-6倍

會唔會咩cisco果啲更多？
有冇得比較下

Push

自己睇高通有乜專利，你就搵到答案

如果美國有咁多專利揸係手 就洗針對華為啦

多就=主要同必須？連華為係5G都要比專利費高通，真係針對華為囉

基本上5g都係佢擁有

佢係一間訓係到都賺錢嘅公司

事實勝於雄辯

真係老老柒柒 鳩流個名流架咩

咁都一堆五衝出黎柒

英文版果句「在5G領域，中國的華為被認為是同類企業中技術最先進的」係華為自己認為 , 並非業界認為